無證據就咪撚推

仆街有咁撚多無證據既料
得個講字
一係就得張whatsapp圖
班垃圾連登仔又係咁推
仲推到上熱門
屌
對家就玩開fake news 嘅
我地就更加要同對家劃清界線
求證清楚

亂咁推
以後仲邊有人信連登